Princess Connect Re:Dive! [80] 動畫4月6日放送開始

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

[/quote][/quote]

柒左後面有兩個quote

lm

三月好似係2E5分，有冇戰隊收人？

你等下我地lihkg公會有冇人退

btw是咪美食

想問下日版個馬莉活動點解收唔到石

做乜自爆

你冇打過?

是

LM

動漫台係咪冇人開po
想開
但又怕開完冇人入

之前gbf有冇人開

冇

騎空士點做野

話說 活動隻聖誕望有無用？

真新手留名
今日入坑,台服美味殿堂

而家入美食點解唔入破曉

因為有FD係美食
同埋問左話其實進度都追到

勇士

唔好嚇我
追進度係要肝爆定重課

要時間 你要刷碎上6星都要刷一年 隻驚講養成

唔緊要啦,慢慢黎
因為已經淘左個起手AC了

Sor半年應該得 我日服入坑半年啱先升好6星妹弓
淘起手最好齊限

「年半還好
始終台版仲差日版一半角色
最緊要一開始盡量揀啲限定人權起手」
個玩日服玩家咁同我講

限就唔齊,我都想齊

有呢堆

泳咲幾重要

見到好多禮包,有冇話邊個抵

兩隻月月都無...
祝你好運

Lm

佢話泳裝真琴只有公會戰先係人權角，我有排都唔駛諗
普通真琴就話追限定果陣實有機會歪出黎

月卡季卡必買(每日寶石) 新手可以買埋體力禮包追進度

果啲探索挑戰回數+3,秘石同公主之心碎片禮包呢?
仲有瑪那同轉蛋禮包

探索回數有雙倍掉落時可以考慮
秘石/公主心你係課長急住追咪買 爆死幾次好快夠
瑪娜最垃圾唔好買 轉蛋卷可以考慮 月/週轉蛋都算高cp值

但你課咁多不如搵個靚ac開局仲好
Po頭推薦有冇睇過 我今日更新左

而家見到有個每日寶石增量包,去到8號
果個有幾多石?

大翅膀喺邊到

非限我明明加左露娜點解唔見左

係我張床

500有償 用黎抽每日

聖千同情姐2選1，要邊隻好
其他人權都齊

就係搵唔到個有咁多限定既初始AC

聖千

躝啦 死基佬

whatsapp傾呀柒頭皮

我而家果個AC差邊隻?

過黎玩台服啦死基佬

差泳裝咲戀同萬聖鏡華 咲戀就7月復刻可以到時抽返
萬鏡法隊要角主要都係公會戰 你唔係前排公會都ok既
但你ac有新年ue 推圖既話會舒服好多

有得MODE 3但隻野冇哂血算唔算打過

我身上有3萬石,唯有等下
呢個AC都買左3舊水
利申係我個日ser fd幫我揀

有排名應該有喎 不過600石算啦

又起左價咩慢慢玩儲石等復刻囉

上面點解見到有人可以聖千同情姐2選1
抽POOL保底果邊唔見有

就黎有得抽

佢後面話"其他人權都齊"
應該講緊買初始號 聖千情姐2選1

我已經玩左一個月
而家手頭得返3井石,新年要用2井,所以先問要邊隻

咁我誤會左
其實你呢個情況都唔一定要2選1 情姐排喺新年池後面 到時有石可以抽埋
反正聖千就抽左先

玩左一個月就有3井石

咦唔係喎原來我有隻水著月月

如果春貓好運咪可以抽埋,但計定保底先

係呀,初始都37000幾石推圖推JJC又儲左咁多

JJC係競技場?

想問下除左克總之外另外兩隻聖誕角點拎

聖ezr下池 聖望活動角

唔經唔覺又開新post

新POST留名
真步有沒公會收留

肥到d角色如果夠145你地會唔會開佢出黎？

定係唔開等抽中再升星數算？

幾時再出夢境包
唔夠女神石用

瞓唔著手痕

我日服小先鋒

想要聖誕女帝

聖克總同聖ezr 係咪都未必要

真步想搵公會+1

多口一問
聖誕望係咪都唔會上場多，定唔使上5星去取代舊望吧？

抽

痴撚線，2日12場老師加埋得1碎

原來vh開左老師

唔會上 之後都6星天下

巴打太專心日服 同聖誕克同一日開

好彩你講一講 唔係我應該pvp俾人打到仆先知出左

你仲有母豬石

如果母老師要370碎=1650母豬

一早講咗戰隊幣要提早換老師

新手而家應該做咩?
主線推到第7章,繼續推主線定返去刷活動?

原來wallpaper engine就咁搵re dive已經有得換
等我仲on99自己搵地方下載
即刻換張優妮丁下隻腳仔

我丁佢全身

今期要8刀SP
1關2刀
2關2刀
4關4刀

唔通唔換月月咩

我自己就睇係咩角色 基本上都開

個人建議主線推到推唔郁先做其他野

唔買首抽巴留名

老師就諗住母，月月咁高上場率都唔一早母

啱啱推完第8章開左公主競技場
發現要落15隻玩唔起
第8章開始已經有啲3星唔到,諗住繼續推算,遲啲再返轉頭3星

唔急用就等
我隻妹弓就快300碎都未開出來 聖千抽完都無再算
反正台三進度慢 冇妹弓都KEEP到雙競技頭100

Sp M1刷左半個鐘先一刀到

慢慢黎 練人係一條漫長既路

女帝爆死嬲嬲地
月月母到上4星

咩事

個mon做乜

開服玩到e家，前日第一次用戰隊幣
本來諗住skip左六星老師，不過都係決定慢慢換出黎

6星冇廢角，冇老師你唔使打3v3

成本太高

有未來視已經好容易預算

日版出果陣先開始儲碎都夠時間

新手既話啲幣應該換咩?

有預算唔代表成本少左

睇左聖克個信賴故仔忍唔住抽左
得返6000石

地下城幣換望先
競技場幣換日和/妹弓升六星

咁公主競技場呢

可以提前投資分擔成本

布丁或者初音升6星

布丁先
初音6星之後pvp好似好勁，不過可以遲下先再諗

覺得換空花好過換望
我隻望已經做咗倉管好耐

推圖空花>>>>>>>望

空花>>>>>>>>>>>>>望
空花有專之後有用好多

我刷夠50塊六星碎片果陣應該就五星滿專到，反正戰隊幣咁q多到時唔夠咪瘋狂刷新

你前排就多姐
每次工會先得15round+4000
每月先換得50-60碎

其實係遲玩要追姐玩得耐先有資源

同埋偏防守角，新手區大家都無就無乜所謂

新手想問 依家有兩井半到
想主打pve既話
新年黑猫同新年優衣就抽硬
但淨低抽聖誕千歌定新年可可羅好

靠6星初音壓制打到上arena 1位
而家每粒鐘都俾人毆打緊CLS

但係空花前期太軟，加埋被動嘲諷死得仲快

想知保100同保50有咩條件

六星老師好似要夾埋洒鬼同真步先係完全體
應該仲到兩個月時間去儲碎片

空花有專硬過小望好撚多
3星空花有專應該都屌打小望

美里？？？

你幾分

等緊結算再放上嚟

我冇買加零課

零課係有心人

我估150應該1.85就夠掛

大沍戶空花?

普通嗰隻

優妮

千歌0.35雙up池 唔係咁易架cfu

拎左上第一就ok啦 痴線唔係班18x npc都唔知點打

可可冇崩

聖千是咪auto狗都用得

儲咗個半月得半井...好大危機感 覺得嚟緊嗰幾池抽少隻都唔係路

無抽聖克都係得一井here

最大問題係沒禮包
如果月未無禮包要課7500儲井

淨係揀1隻點都係新黑啦

買單抽券啦 儲埋儲埋慳唔少

應該都課硬 得嗰半井都唔到我揀利申淨係玩咗三個幾月...但嚟緊復刻啲角全部都幾有用咁好想補晒佢

因為想等埋復刻個時有冇機出禮包
到時都無禮包會死心
課番單抽券

我媽媽

我休閒公會次次都200名左右，都係+4000
不過我真係開服到e家都冇用過所以儲左好多戰隊幣咁解

好想同ユニ研究生命起源

香!

想問下新手入坑點解破曉最好？

最新，進度算係冇咁難追

我想買下低過等級上限20lv先買得果個7日體力禮包
假如過左7日之後我都未到個上限,可唔可以繼續買?

可

呢個月居然冇季後賽？

新手LV82 卡左係主線 16-13 有無高手可以分享下通關組隊

關卡右上唔係有通關隊伍參考咩

配隻game都配左個幾兩粒鐘 唔知要幾多錢
話說某f賺咁多肯全語音未

去哂線下活動

想問下如果 想買個Ac入坑
點樣揀好
揀呢5隻？

但有齊5隻既又唔係破曉
定揀舊ser都唔怕？

破曉
似似花、矛依未
泳裝黑貓、泳裝咲戀 《- 兩隻只能活一隻 點揀好

貓

原來有個咁既功能，秒速過左

三個服嘅主要玩家都滿左lv 舊限又差唔多復刻曬
追進度要嘅時間其實差唔多
但係三服人口最少 會戰輕鬆好多 同埋資源差距無咁大
你唔介意嘅話/純粹for fun hea玩
玩一二伏都得

入二服囉
起碼唔使怕王都決戰打唔死4大手下先

泳裝咲戀萬用邊到都用到 大概7月會復刻
泳黑公會主力11月復完 下次應該有排

動畫大崩死

sonet應該會調整血量啦今次 人少點打開掛都唔掂

素晴監督

好樣衰，媽媽

買左個3服 冇泳裝咲戀

咁講 我要儲下石 7月抽佢？
聽講機率低到嚇死人

其實似似花同矛依未可以2選1都得,反正好快有得再抽
泳黑泳咲重要D

oh shit

復刻機率減半 通常搭隻豬頭骨(爆弓)

是但啦 兩隻推圖神器都ok
3服公會求其都前500 未見人係到徵人查box同分

Thanks 都返唔到轉頭 買多個好似好痴線 反正都買唔齊就就將下

Set 生日係咪冇咩特別？

生日個陣主頁會有特別語音

台服舊泳裝角有得用碎片合
復刻池會有碎片bonus(抽之前要揀定出邊隻角色碎片）
唔好太非都唔洗天井.....既

哈哈 由個‘既’ 字 完全feel到難抽既程度

過左 作一個黎聽下先

set得一次冇得改

小望會唱生日歌

但我岩岩先過鳩左 一年後都唔知仲玩唔玩緊

我覺得炮友部獨立出套外傳動畫唔過份 3個都咁有魅力

而家一坦一補 應該用咩？
好似冇補師

會勉強死一隻前排 3星唔到

有冇黑騎/小望

冇 有布丁

貼埋個box 1星唔貼啦

補用真步頂住先 可以升埋ue補
地城弊換空花優花莉 競技場弊換布丁日和妹弓同初音
坦試下放埋流夏頂唔頂到
流夏/布丁 泳真琴 矛衣未 似似花 真步/優衣

唔好意思借個位放個ACC

真步高練度ACC戰力1553233，公會戰前20名，雙競技場長期保前10
大量鑽石無償:138162 有償:26000 單抽劵:63 瑪那5.3億 母豬石2295，仲未計公會戰前20個1萬鑽
角色只缺 常駐:嘉夜 限定:EMT 雷姆 聖誕千歌 新年貓拳 共5個
生日已設定，綁左SONET帳號，無入過巴哈黑名單

唔想再煩公會戰同競技場又想洗少D錢，所以索性賣左佢
價錢為$5000，有心玩買帳平過你自己課公主包十包都要呢個價錢依家仲要無得賣

TG:
我好早就訓如果太夜CALL我會朝早先覆你

值唔值得為咗TP+3抽聖誕女帝，未來視又話女帝出咗專武好勁咁

抽啦抽啦

仲有新年黑猫+日和+可可蘿喎
至少留番一井俾新年黑猫

惡魔

依家得7萬7，我仲要無課
仲要無聖千

就算今次爆死，到時新黑都有一井，抽喇抽喇

新黑大約咩時間
驚到時聖千都...

其實唔係差好多 你唔係前50公會冇需要聖克啦

多謝叫我抽嘅巴打

屌你

好

Load勁耐下載中，嚇到我

可以抽埋聖千了

聖千好靚

見到人抽我又好想抽

新手巴儲下石等聖千/新年pool好d

智恩巴

辛苦你啦

阿婆total抽左745

真係推順左， 戰隊係咪要是但揾個入去打住先？

戰隊完左 而家可以慢慢搵

係皇帝活動先定新黑先?
我記得4柱神連皇帝 同任務更新都好似送好多石下

活動先

阿婆都咁搏命

活動係咪有個浴池要打VH先有

應該係ezr池中間打

你睇收納盒有冇

唔使再講對不起了

聖千越睇越靚

都變成她的翅膀了

仲未有live2d

日服都未有?

咁算唔算

有喎 thanks
可以慢慢偷窺

仆直了

其實都係講下姐,遲啲又要抽新年黑貓,又要追返泳咲
聖克唔係人權就算

呀婆好正 忍唔住手抽左

點解千歌會無

咁我推主線練下人先， 女神石係咪好難儲？
點用最好 有千幾粒

女神石抽卡爆死會越來越多 主要用黎升限角
你可以用黎升似似花 暫時最強角色
常駐角碎片慢慢打h圖或商店兌換

thanks
有咩好重要既事情 每日必須做？

刷hard碎 可可蘿 草泥馬 怜同佩可碎都要每日keep住刷
搜索 地城 調查keep住打
因為而家主線都有1.5倍經 你可以升到50lv先入去打活動未遲
50lv以上入關先會跌金裝 早入左就算冇打都gg

Ok
活動開左 但未未入過關

話說真步ser有冇公會入

偶像大師果兩個角色有冇用？定係係倉管角色？ 石頭唔夠但搜內而家出少咗禮包

係咪呢幾隻?仲有冇其他要刷

冇 卯月都係pvp角

惠理子 吉塔 鏡華 優衣

有無ser 3公會入依家97 lv。戰隊戰會俾心機打，求收留

優妮可能取代到千歌 手頭緊既可以等下

手頭緊嘅到時都唔會抽常駐池

等Y

而家剩係每日用100有償石抽兩次

聖千0.35好卻步,到時掟50抽落去試下水溫算

唔該巴打
咁我唔抽偶像呢兩池

不是吧 直接300先係真漢子

冇送頭小精靈

復刻池靠抽碎片合咪得囉

有啊 台港妹子友好會
休閒公會 有心玩就可以加入 有Tg谷

吓 4階有人上卯月wo

唔係玩下咋咩 其他坦應該都得？

影都冇

我就唔覺得似係玩具啦

玩台服好處係仲有兩三個月可以觀察
到時再諗算啦

卵用解放動畫太正我應該會抽 凜b就pass

千歌同優妮都要抽

唔係咁易架,上次泳黑都抽到250先夠碎

聽日有動畫

咁保多50抽 出埋泳可抵呀!

雙UP真係好伏 以後出限一定死都抽中左先

以後出限一定死都抽中左先
跟住隻隻都係限

allin

Push

媽媽

1井係 4萬5石？
破曉有冇戰隊收新手
Lv50

yes 4萬5

果陣抽到250夠碎咪抽到300換泳飯,點知295果陣出左泳黑,慳返d母豬

咁我想問，依家退出現有嘅公會。仲會唔會收到3月份嘅獎勵？因為好似仲未岀

收到 打完就走得

仲要萬八開始啲限冇得用碎開 復刻好坑

好彩齊限 未驚過

幾時死

聽日入

挖1井石 原來都幾難
由於太得閒我已經用晒體

買體係咪買到40/pack就差唔多

睇活動做人啦

9管 買到100石回一次體啦至少

而家都係爆主線推下rank先
一場10體 兩下就唔見一條體

管 係咩術語 我爬文睇到但唔明
管 = 第幾條體

原來要去到9,我而家剩係每日3管

正常有2倍掉落都會每日6管，但6管之後好蝕

而家無2倍係咪每日3管夠

一條體一管 台仔用語

隨你 通常hard/nornal掉落加倍先爆多d刷碎刷裝

想請教大家點放3V3防守同進攻隊伍
明明差唔多齊角，但就係打唔到上去

防守最簡單就抄人地陣 再調下位
前50冇陣睇 進攻要預咗打兩場
第一場睇陣 第二場就針對佢個陣黎打

btw你係挖礦定想卡排名?
打唔到上去係攻唔入人定係咁比人打?

日服都送石了

送得1500孤9寒

真
學下gbf吧

上巴哈睇可以每日儲體落信箱，儲14日
我洗唔洗儲定啲等雙倍掉落？定繼續ALL IN活動

同埋活動開箱重置個時機係點，每個箱都抽乾淨先重置？

儲體14日已經outdated好耐，依加淨係可以儲1日嘅份量好少人會儲
通常會儲嘅都係課月體力包，30日完咗無拎到嘅體會放喺任務欄度你幾時拎都得
有買嘅人就會儲嚟等n3一次過用，但日任就要逐個拎好麻煩所以我無買好耐

活動箱嘅話，正常第1第2箱抽到碎就reset
常駐角活動就第3第4箱抽乾
限定角活動(今次聖誕望就係)就睇你覺得隻角勁唔勁，勁就直接reset，唔勁就抽乾

Wtf

發現我個活動係冇金裝
明明50前冇打過， 但d怪得2x lv
搞到勁唔想打個活動

上面有巴打已經話左就算入左活動唔打都係冇金裝
不過冇金裝都冇乜所謂，碎片先係主菜

我唔記係我手多入去 定主線打到某個位send我入去

柒左就唔深究了

打1-15睇跌唔跌

而家先得一井石 前途坎坷

雙競技加埋有6萬 加油

冇 d怪廢到嚇死人

咁可能更新左 下次po頭改返55lv先入

應該係我自己問題

雙競技有1萬5石？點拎
你係咪指排名打上去送嗰啲？
我已經打到差唔多極限

競技好似分3種拎石方式

一種係每日3點卡位派果隻

一種係每次競技場重置之後爬返上去果隻獎勵,每次重置都有可以再拎多次

呢種係一個ac只可以拎一次,即係如果你上到第一就會拎晒呢part既石之後無得再拎,之後就算重置都唔會再拎到呢part

所以你一開頭會覺得打競技場好多石,因為你拎緊第3part既石,上到第一拎完就無

由15000爬上1總計有31000石 兩個加埋有62000

多謝巴打

咁無啦我而家已經爬到1xx

LIHKG又保到150

係咪美食服？ 想入150內服，今個月2億分

暫時未有人退

真步服

我依家Lv 101，上期隊戰打左大約咁上下分數，依家係個排名500外嘅公會入面，連登真步服有無團？

上個月9X 今個月7X
好驚會長想入50

三服Lv 80 競技場長期徘徊1000左右係咪正常定係太廢

睇2樣野
1.你起手係咪初始號
2.你入既場係水頭定水尾
LV真係唔太作準
你可以睇50-100名係幾多LV
如果你同佢地差唔多Lv就唔太正常

啱啱睇咗應該都正常同埋想問咩叫水頭水尾

到底點解競技場同公主競技場名次差咁遠
我90lv公主競技場都入唔到1000內但競技場就入到500內

我個個月5x 會長都唔想入

請問個分可以入到咩排位公會 真步ser

150隨便入掛 我見我地都係收2億

唔該巴打
我今個月先開始學下跟軸打

唔怪得無人理我

巴打做咩

假設一個區係入1000人左右
咁你覺得第一個人定最後一個著數?
所以係有人會卡時間入
前後差1,2個月既EXP夠你LV壓制

留名睇動畫

競技場好似過1,2關就入得
公主競技場要去到第8關?先開放
咁你覺得有幾多人會中間個段時間棄game/爆死轉生?
我估開3-4個競技場先滿1個公主囉

每日auto 三刀最舒服
結果唔知點解我地排名越嚟越高

真步服係咪有連登公會? 不過我得Lv 101，應該無人肯收

冋埋唔少人會卡8關？唔開公主競技
等升高lv開公主新區先秒入爬第一

真好
依度係咪無真步會收人?如果係嘅我去巴哈搵個保150算

真步而家應該大部份老屎忽 新人可能搵台仔公會打一兩個月hea住先

但等開新區先入會唔會蝕好多幣

有諗過開個連登公會list 如果有缺人/棄坑上返呢度搵都方便d

會架 如果新手唔多可能有排等
但今日動畫上可能又一批新手加入

我果區第一名40幾lv,之後就75
公主競技場就80-100左右

呢度都無乜公會啦
咪又係得新LIHKG 同三服嗰幾個
話說以前係咪有個會叫殺龍巴絲

半週年嗰陣係2：1左右

其他會通常最多響度嗌2 3個月
得lihkg係我年幾前啱啱玩就keep住係度收人收到依加

應該無乜連登團，去巴哈搵

久違上水

3億

完全諗唔到佑樹可以點發揮 動畫會唔會啞足全集

嗯哼幾聲完一集

想聽飯團嗯哼

嗯哼好邪唔好亂咁講

咁進攻呢
對家成日有布丁/命運佩可打唔入
就算殺到後排都打唔死前排

抽到未

莉莉?
抽唔到

後續plz

好似係

要VPN?

後續咪對不起UE

大翅膀

香港人個個都有vpn吧

我用左vpn佢都話我係國外

終於試到個ip address睇到

新手想問下合刀係咪好難
面試問完個前50嘅公會，聽完佢講依家一舊雲

好簡單 一齊入去 高傷出先低傷後出攞補償

我見佢話咩2秒前要停，好驚手殘撳唔切

食殿3個聲優都幾靚

係 要睇邊個傷害高d 2秒差唔多架啦 好少會撳唔切

伊藤未來

通常都係最後1-2秒有UB 開左佢跟住pause
再出去報傷害 再睇佢地分邊個出先 出後

暫時未崩

不過唔知你咩ser
前50都係跟個會分好點打 就出刀前響個GP度問下有冇人一齊打
夠人就上咁樣
至少我1ser 係咁

反骨貓正D，唱歌又好聽

著衫沖涼

動畫佑樹個樣好智障

半節都無崩
cy驚重本睇黎

合刀就好簡單
兩個/幾條友入去 最後一秒停(睇你公會要求)
邊個高傷d 就邊個出先
之所以要合刀
就係因為通常打足90秒嘅dps 會高d
而當dmg overflow 出現嘅時候
就會用 王嘅hp/你嘅dps = 你呢一刀嘅秒數(a)
你補償刀嘅秒數就係min(110-a, 90)
咁計落殺王要嘅時間就會比你自己一條友收殘刀快
咁樣同樣嘅秒數 合刀就會高分d

有時d人最後停唔切 就會直接出左去 就叫滑刀
應該係咁 禾小薯 乜都唔識

名都打錯

みっく我女友

唔錯喎

完

都唔明既上yt search 戰隊戰 合刀,有埋例子講
簡單d講就係合刀拎返黎既秒數會多過就咁收頭

我個會日日都有人滑

未必係邊個高出先，尤其係每日最尾嗰一兩輪

有時會比就出完3刀嘅人卡殘刀，仲有刀未出嘅出咗先
另外因為依加每隻王d隊伍多數都唔通用，有時會特登叫1d人出隊殘刀可以打其他王嘅嚟尾刀

唔想等下輪咪扮滑刀

呢張唔係改官圖嘅咩 邊有後續

過多幾集就會來料唔洗驚

日ser依家登入有1500石

每日百5

最尾有伊莉雅

【Twitterトレンドキャンペーン】
「アニメプリコネ1話放送直前SP」のハッシュタグでたくさんのツイートをしていただきありがとうございました！
「アニメプリコネ1話放送直前SP」のハッシュタグがTwitterのトレンド1位に入りましたので、プレイヤーの皆さまにジュエル1500個をプレゼント！
#プリコネR
唔係依個？ 仲係第一位岩岩睇

係喎 推特趨勢第一再送

台ser跟貼d唔該

台仔都拎唔到播放版權 究竟b站俾左幾多錢

b站好撚有錢

唔係相坂仲有咩意思

合刀唔難 最難係要等埋人一齊出刀

養病體諒下

岩岩搵左個保150休閒公會就算

bilibili係大陸服代理 點搶

保150會休閒既咩

bilibili用凱留個頭做套番既icon

佢話每日3刀就得
應該唔會有伏掛

多兩千石我都唔想煩
搵個保150算

可惜淨係-1 如果唔係可以湯巴一齊入

動畫質素好過預期好多

你搵咗邊個

冇新黑救星

驚比人燒春袋

佩可對飯團搖得好勁

好可愛

岩岩入左個新會好正
完左會戰有得抽獎

唔會係送石掛

中左既俾個UID會長話會送份小資包
唔知咩黎 抽唔中
公連可以用UID送野俾人?

6星初音?
最低嗰隻咩6星真步?

咩會咁好有抽獎

就咁睇你地放出泥d圖 動畫好似幾掂

Me未睇

小心送黑石 仲記得之前槍會俾人送黑石ban晒

要2.1 GG

全6星除左似似花
不過唯一神公會都係取代唔到 呢到講緊地城boss姐

冇母豬石升初音 仲有日和

動畫化莫名有D感動
D BGM一響果下起哂雞皮
果兩隻on9狼笑死

我課咗咁多錢終於可以見到凱留上電視喇
我好興奮呀！我好興奮呀！

媽媽.....

想問碼那探索既報酬係咪1星同3星都係一樣

3星好似只係影響有無得掃蕩
唔影響獎勵

有冇1v1進攻隊推薦 想上去攞埋d石

點解同一班人畫,GBF會廢咁多

動畫比想像中好睇
估唔到會講前世
以為純日常

1v1睇打咩隊 無得用死一隊
3v3推薦其中一隊放 紡希 鈴鐺 萬兔 泳媽 妹弓6星

啱啱睇完第一集 佢又真係有跟game劇情

game劇情全skip，事後聽人講話劇情先係賣點
遲啲得閒追返佢

二五仔第一集就開始搞事

其實幾好睇 佢game入面d動畫做得幾仔細

2.1咁易
auto合下刀都2億尾

玩慣左auto 翻唔到轉頭
到時就算抽到新黑應該都唔會想㩒

我淨係想撳優衣大奶奶

供應應該可以唔做獨家
台仔 viu 一樣買到fgo
反而你羚邦

睇*

劇情進度好慢
睇到5章 都未入戲玉 又未打到上去
搞到角色劇情睇完都唔對上文下理

想屌飯團

想可可蘿喂我食飯

所以我唔練病嬌

想食可可蘿

病嬌有時都有auto

°X°

3月先有病嬌auto

Kmr點解唔key自己落祐樹

動畫

因為我漏咗一刀搞到個會保唔到20

有冇俾人踢

花生花生

新手想問下1v1幣換邊隻好？

日和妹弓

千古罪人

準備定變無所屬

冇啦
等人救等到唔記得咗
繼續做嘢就冇咗件事

母控ユ二

成日去咲戀育幼園呃飯食 明明年紀仲大過咲戀

我都想呃

有j唔收

18+8=26合法
我全都要

忘卻的頌歌 係咪姐係聖誕千歌？

係 聖熊+聖千

新年凱留,聖千,情人節姐姐,泳裝咲戀都無
應該可以儲到3井石,揀邊3隻好

3井緊係全部要

新年凱留,泳裝咲戀,新年可可蘿首選應該
打公會要情姐 千歌萬用但偏pvp
因為千歌3/4/5星都會用到 公會借都可以

新年日和唔太知重唔重要 聽講係會取代聖誕女帝位置
但今期4階係咪冇出 有冇日版巴打知道

唔知

你有打公會咩

有打一場咁大把

1-3階出2刀物理其中一隊物理近乎必帶（2刀都要互借克總同rei既情況下）
但去到4階生存問題就基本上帶唔到
所以自己判斷重唔重要

睇埋今期如果4階都出唔到考慮pass 要留石抽優妮

應該4階都唔會出到
但優妮常駐唔等Y?
利申知優妮勁但冇all in抽

啱啱睇完動畫...佑樹都真係幾似智障...

4階 物隊出 坦/補/破防 唔係full team就4個位 成堆角爭一個位好難出

常駐等y係都市傳說 抽左成年都未y到霞

唔解放出黎？

同意 依家4階基本上物理隊要既輸出點都要有埋破防
基本上都要1坦1補or2補 都冇咩位放其他

通常等到隻角已經過氣就會歪到

要測試我同佢既羈絆

想快啲睇第二集

我sp黑貓主場

25仔是但啦

想問下依度既巴打係玩日服定台服多? 如果想入坑既話係咪建議台服>日服?

我會建議玩台服,因為隻驚有d角係勁到離撚晒譜,玩台服可以預早plan好抽邊d角

好唔該哂巴打 server個度係咪揀破曉?

係

動物台真係開左po

趁酒鬼未開六星同魅魔仲係冇乜人有拿拿臨挖埋3V3 d礦
冇泳咲妹弓同霞堅難打 都交左唔少學費

戰力

一拳一隻蘿莉控

蘿莉控有錯嗎

冇妹弓都打到上去

終於有季後賽

唔該巴打 想問抽唔到真琴但係抽到似似花係咪都可以直接開局?

似似花必抽 另外搭多隻矛衣未/女帝更好

真琴3星冇用 要用好多資源升
抽到露娜/霞可以快d落場

打機打到要擔心有無臥底,有無人流出自己d野真係好無謂

研究完又唔些牙俾隊友私食曬圖 唔知想點

真係唔明點解成日有季後賽，打機打到咁認真個人都唔開心啦

30個人團隊會鬧交都唔奇既 尤其前列公會有d認真過返工
係d導火線有時好幼稚咪當食下花生開心下

我有300幾妹弓碎片但未合
儲夠六星先一炮過

好 唔該哂巴打 咁我刷多幾次先

好ON9
寫得軸都係想打多啲分
但又自私食唔些牙畀隊友都打多啲分

話說無羽係咪女黎 見到d人叫佢無羽姐姐 定又係小雪

台服新手留名
睇完po頭理解錯咗，以為活動只要夠50lv打關就出到金裝，依家成期活動都冇金裝跌

另外想請教吓大家，刷完活動hard既碎片仲會唔會刷返主線hard既每日次數

我依家每日keep住活動hard次數清完-》返主線打可可羅、UE、飯團、草泥馬碎片既hard-〉刷活動1-15，到依家活動先開完第一箱，望落個勢完全唔夠開完頭四箱。

想問其實係唔係應該將體力all in打活動？定還是要啪石回體先會開得齊四箱？

飛住睇 好似話屌緊佢寫既軸外流左 所以嬲嬲豬

但睇晒成篇文似係條友FF自己啲軸流出咗
前排啲人係自己寫軸

hard碎片 活動還活動 主線還主線既
今次活動小望唔係老婆既話 其實打唔打都得
想既升上3星開張圖就算 暫時收藏用
新手都係沖主線好d
食石既等兩倍先食

邊到有最新推圖PVP果啲角色排名評分
見巴哈果個2018年 新手唔知升咩好

你諗多咗靠自己寫軸嘅反而少
我個保20會都係得我會自己得閒開發下軸
平時都係靠抄其他公會嘅多

係樓主話問完前排啲人話佢地自己寫軸冇抄個軸神條軸喎

講下我個會嘅生態姐
條友講嗰幾條軸我就聽都無聽過

日版因為緊急狀態可能又停更一個月 台版就快追上進度

プリンセスコネクト！Reive運営事務局です。

現在、当運営事務局では、新型コロナウイルス感染拡大防止の取り組みとして、本サー
ビスの運用体制を変更して運営を行っております。
そのため、今後の運営に関しましては、イベント内容や本来のスケジュールを変更、延
期させていただく場合がございます。
スケジュールに変更が発生した場合は、ゲーム内お知らせやTwitterにて、改めてご案
内いたします。

また、お寄せいただいたお問い合わせへのご案内、および調査には、平常時よりもお時
間を要する場合がございます。
当面の間、お客様には多大なるご迷惑をおかけいたしますが、ご理解、ご了承ください
ますようお願い申し上げます。

今後とも「プリンセスコネクト！Reive」をよろしくお願いいたします。

支那世界毒瘤

明白了 唔該曬

就黎無未來視

每個pool都一井
輕鬆

好彩台伏冇事等緊抽新黑牙

有冇真步服公會收人
去巴哈又要down line面試好煩膠

冇未想視仲好
大家一齊抽到仆街

Gbf母豬都下下井
點跟

2d找數唔驚

井還井，唔係全婆俠唔想抽廢角，冇未來視點決定抽唔抽

新手之前抽到似似花
係咪要升佢上五星？

.gun

我主力得依d
好似冇乜勁野
係咪真接買個首抽帳比較好

有心長玩就初始號啦 買個200幾既人權齊到你唔信

有心玩點玩都得

各種遊戲體驗都唔係幾好都玩得落去的確係有心既

ptt睇到 笑4

邊到有得買？

鯨魚不是魚

有似似花已經好易玩
當然買初始會易玩好多

好似唔差

要搵個齊限既AC都唔係咁易,你俾得起錢佢都未必有

冇計 開服差唔多2年乜靚ac都俾人買晒
呢隻驚買進度帳又超危險

係咩 前冇耐我有朋友搵到啲齊到不得了既2伏號 不過3伏就唔清楚 可能3伏難搵

我3服4個月前入坑已經唔齊
Btw下個月應該有得公主季 似似花 矛依未 克可以保底換
不如睇睇有冇泳咲戀啦

好想摸大翅膀嘅大奶奶......

泳媽冇復刻

斷估係前排每日送10抽果陣,果陣應該刷定唔少首抽靚帳
下次要再齊人權既首抽可能要等2周年

好似7月復刻

鯨魚不是魚..........

0.35

呢到大把歐洲人一抽中

連普通UE都未6星仲話想玩佢對奶

你又知我未6星

話說之前萬聖復刻 係咪已經無得人體鍊成
可以睇人抽0.35 咁刺激

最下面捐贈唔明

舊角仲有得碎片解放 萬八開始限角先冇 復刻有排

開曬火互屌之後條友好似無事咁繼續乞裝

sor應該5星都無

On9

冇六星都話
居然冇5星

150 瘋狂auto 撞人刀

你就5星都冇用啦

咁150啦

屌你咁都有位有

差2000石唔係好多

睇你自己
你box唔夠深/唔想嘥時間練軸嘅話遲早都會回歸150 hea 打嘅懷抱

笑到仆街

Hea打

精彩過季後賽

啲留言

之後應該會有好多雙色骨灰改圖

防疫包

屌你老母點跟

依個post 俾唔俾賣acc
我有個一服acc 主要角色齊 2億幾mana 79k 石想賣

成日派膠想點

係咪送公主口罩同精液

打少咗個字

其實個周年包好似幾抵玩,900幾港紙13000石

Pvp 推到廿幾推唔郁
唔夠人砌 ， 係咪愈拖得耐 日後會更難挖？

你咁快推到廿幾
我好似早你一兩日玩但而家先100幾,你有食石回次數?

有意可以add telegram Clare_chan

唔會 之後6星初音防都防唔到 但酒鬼真步時期就進攻隊惡夢

嘩 退咗公會先醒起唔記得拎支援

都回左5-6次 我見大家都差唔多Lv
但而家真係推都推唔郁 好快比人滅

而家比人打爆 想挖埋果小小都挖唔到

以前6包送角

冇夢境包唔會買

會直接寄落你禮物箱

夢境包課到尾好似好貴

唔怪得無啦啦多咗咁多

中二 真步 妹弓 璃乃 星法 伊绪 充电宝 望 扇子 鏡華 智 莫妮卡 团长 矛依未亚里沙 嘉夜 似似花 克莉絲提娜 凱留(夏日) 珠希 安 空花「大江户」 泳装咲戀 泳装真步
$200
我覺得算齊

夢境係咪step個個 我記得後面好貴仲要有骨唔係樣樣啱用

小G包我記得ok抵屌

而家佢係買5送1,即係買左既話係一次過買左半年月卡?

以前太好 而家9折都ok抵嘅，平過game入面限3次嘅$618包

yes

所以你買兩set就成年唔使再買月卡

咁呢個唔買住,暫時身上仲有10萬石唔缺住

明明個title寫話超值包同小資包都有5送1,但超值包無哂

玩左幾日咁快10萬

本身個帳都3萬石
挖哂競技場啲石差唔多啦,一邊140,另一邊98X

台服好似之後2週年會重置
同時都未挖完會蝕左登頂d石

咁我大撚獲啦
我前面果d高我5-10lv都算啦
就算同級果D都唔夠打....

買左個5送1小資包,當係課左pack 7500送左半年月卡
同啲台仔傾左陣,話超值包抵玩,無5送1都抵玩
超值包5送1係晏晝6點果陣已經賣哂
個周年包就有加碼送角色碎片先好買

8月先2周年

夠時間升到滿lv

其實應該會補貨掛 又唔係口罩整唔切冇得賣

試下夜襲本能寺
好難打 矛依未點用... 大絕都未放到就拉左柴

問題係個超值包5送1既話成1年份量既月卡
同樣價錢下多2千石
頭先諗落覺得2千石得10抽好似唔係好多,但而家計返2千石都成2舊水
等佢2周年再算,反正到時應該會再有5送1

我普通競技場見到啲大陸仔開左個專門背刺既QQ群,斷估係用黎俾佢地圍內傾點樣讓位俾人登頂拎石
諗緊入唔入好

姐係呢個係好似以前d點數卡咁 ？
買實體包， 入面有序號咁？
要網上買咁

我係買呢個
買完之後佢會俾6SET序號你
跟手就去
入完之後重開game啲野就會係哂你個禮物箱度,而家我個禮物箱有6張月卡係度拎唔到

其實係係邊度睇到有開特賣?fb我都見唔到有

要幫矛充TP
例如：小雪 酒鬼 矛 坦 坦

姐係冇呢個配置 反而放多隻坦會仲好？

Total 幾石？
姐係6舊水 半年 當買點卡

唔係叫你放多隻坦幫矛頂傷
放兩隻坦主要係令矛企3號位
酒鬼就會幫矛充TP 之後到小雪幫矛充TP 矛就可以開UB
玩矛依未陣 充電角係必備
一係你有冇其他充電角如泳咲 咲戀

有普通咲戀， 但冇練， 係咪唔玩矛依未穩陣小小
換做坦角算

練得好雜

成功夜襲本能寺 安心訓教

啲台仔話而家啲特賣要自己MON住i7391
官方未必次次都出POST

650 7800石
同每月限買3次果個7500石差唔多

都抵既 但月卡 係咪指地下城雙倍果個 + 每日鑽石 果個？

係
同埋想問下你隊PVP點組，今日開始打真人之後打唔贏

我用上面圖果d人
同埋最常用 都係揀左出黎果隊
坦用空花
專揾第2位係物輸出既打 頭20夠真係惡夢
唔夠打就唔夠打 抽極都係果幾個人

我克總，望，泳裝月月，似似花同新年優衣
3前排1輸出1補打唔贏
而家轉左另一隊，1坦4輸出
後排3隻同你一樣，再加鏡華同黑騎

超值係邊包
我見得9拆同小資

超值5送1無哂了，得返普通超值

而家應該小資5送1抵屌啲

月月 好似係冇用既 克總都見有人用
坦係好重要 一倒就輸

點mon住i17931
佢唔出post我成日都以為係假野嚟

mon呢條LINK？琴日都有人同我講叫我睇定啲等官方出POST先
但好多巴哈仔都話呢個官方野黎叫我放心

大奶奶......大翅膀.......

百合學園專武

想問左手邊隻角點先拎到。。。。

活動角 日服應該今個月復刻

thxthx 好彩有兩井🥰

唔洗抽 免費角黎

好彩有打定古雷亞碎等番生

打到夠4星碎都未抽到

咁好，不過隻角廢？ 無聽人講。。。。

Anyway等緊チエル😭

ys,無用的

睇埋聽日開專武點先啦

鏡子 妹弓 可可羅 炸彈人 羊 可以點攻
平均角色低15LV

玩左半年先雙100

升星升妹弓先定日和好

日和

分別差幾多碎先

你用母豬石升?
用幣y not both

台服有排都未有6星日和

要開始換啦 仲有兩個月左右

6星碎唔母都打個1個月

想睇下換邊隻先
換日和而家開始可以一出就6星
但又驚冇6星妹弓比人強姦
利申:妹弓3星150碎 日和岩岩3星

差唔多啦 由2星升到6星滿專要成565粒

冇錢滿專。。。
我D6星都係升左1/2次

超值包岩岩補咗貨

得tng同支那寶可以比錢

你可以去後台度用轉數快入左錢先

thx

買咗超值包,又上返15萬石

卡14-14添
想今日過埋 打最後個地下城

15萬

琴晚先買完小資5送1,早知等今日先買
個超值5送1唔買住了,如果唔係儲埋儲埋成1年半月卡

歐洲人用就多啫，15萬對非洲人嚟講只可以井3隻角

真 我歐洲人 d石好似五餅二魚咁

3井都
我都係預自己要靠保底

佢差咁多限都換到 我都想換

佢話要貼錢換
想知貼幾多先換到

咁多角冇，仲要得返2井石都唔夠

14-14我都卡緊
隻王開大秒全場,新年UE開左盾都頂唔順

安又回tp
龍女要實測(法版智？)露繼續倉管.....

會唔會太勁

新專武
安又變接頭貓配件

Nani...

有冇佩可版

龍女多目標好撚勁，pvp好似有d用
估唔到連露都有用

法系點出都係接頭霸王既配件 唔nerf 點都係唯一打手

崩了崩了

新手想問 而家果啲pool抽唔抽得過

新手抽72小時季限 抽到似似花+女帝/矛衣未就ok
另一個聖誕女帝唔太建議新手抽 留石等聖誕千歌同新年pool比較好

Thx 前幾日出左矛衣同嘉夜

抽唔到似似花 差唔多等於無人權

左手同右腳我到依家都仲未抽到
不過留緊石抽新年黑貓

冇得抽遲左入坑

新人有3日限定抽似似花喎 一係你儲夠井抽新黑池

開波果時唔知有限時抽 而家儲緊石得新pool

人物rank升得好慢

黎緊 新黑 係咪會同 似似花一齊出？

新黑0.7% 女帝似似花矛依未各0.3%

有兩個pool 一個單抽新黑 一個新黑+3fes（花 克 矛）好似係

如果一個pool就爽 果然識出

好似仲要等一個月 ？

上面個Pool想抽
點睇

常駐

標題畫面禁入去之後卡connecting點搞

日Ser定台Ser

台

屌
忍唔到手抽咗10抽
歪咗

我婆

呢排我都有同樣問題

跟住我發現個原因好似係登入唔到apps store
因為等耐啲個主畫面會彈個視窗講一堆野話咩課金限制諸如此類
重開機登入到apps store之後隻game都無事
唔知巴打係咪同一問題

估唔到

/1248633899632054272

連露都返生 秋乃同真陽唔知救唔救到

秋乃都可能有六星
真陽就

想請教下 霞 老師 同紡希 呢三隻通常點用霞放咗喺度勁耐無掂過

想知第1同第2隊點破
求各位大佬指點

霞3V3可以話係鐵腳喎，搭六星貓一嘢轟落去。遲下又係新貓插件
另外兩隻又係競技場常客

明明個個都講到紡希好好用 前幾日啱啱四星咗 但可能我太低lv 所以成日都未拉到對家過嚟已經死咗霞嘅話 因為我可以組到法隊嘅角得咁多 都唔知點砌好....

紡希冇五星+30專紙皮咁薄㗎
你呢度係練度問題多啲
新手都係慢慢練就得

唔該晒巴打

估唔到月月而家PVP仲可以出場

以為冇布丁就用佢 菜刀隊秒住過

妹弓應該射唔死對面妹弓喎？對面反手UB就完滅？

呢隊我用過
用其他坦前排會比炸彈人開大先/殺唔死佢
係用月月先得

最後一井 有小小難儲
入不敷支
爆體力爆得太狼

每日3管養生

有深月實秒到

岩岩開波 3管 唔夠我玩

靠朋減防?

我為左慳石3管都冇食

一樣 岩岩好夠體12關H+2關寶珠

露

聖熊是咪無用，如果百幾口先中聖千，睇吓保唔保埋佢

有深月減防實秒到對面妹弓
冇月月都秒到

冇用

月月係降萬炸防
btw好撚非嘅話其實係會秒唔到帶羊駝嘅妹弓16hit爆唔夠2下就唔夠傷

原來有啲咁嘅嘢
等我仲鳩打咗咁耐

有好耐,不過廢事影響遊戲體驗唔會成日po出黎
你打得耐,熟下d角色企位同技能就好易打

諗緊月月點降妹弓防原來講緊降萬炸
btw真係未試過秒唔到 深月個減防痛到連羊駝帶埋胡桃都多數秒到

依加先知佢係玩反傷
睇落呢個專武直接buff到佢公會戰同pvp都有機會上場玩雜技

有石先體驗到遊戲

羊駝帶埋鈴鐺你都秒到應該真係你好彩 講要秒妹弓既話

羊駝+胡桃未試過秒到好似

實測咗十次
6次秒 4次殘

點解咁麻煩架...
黑貓終於儲夠物料上6星..
之後又話要打自己的影子...

完全唔夠打...屌..
利申:剛剛到148級

想問大家用乜team 打才可贏 ?

你有乜先
酒鬼應該必落

帶松鼠easy mode
另外唔一定要唔死人既

同埋你唔齊角/等級低人10幾LV都係輸

有呢啲

利申：無練過松鼠

做乜唔升可可羅抖M
泳黑又唔5星想點
試下黑騎酒鬼似似花加泳老師

Sor for 144p
嗰時132lv.咁樣過

泳黑同泳媽都想上5星架
但又要留石給新年黑貓 （得4000母豬石渣）

可可蘿下一個會準備升

好，我再試下

咁勁， 132 級就已經過到

新年黑貓唔好升星住 大部份作業都要3星

泳媽唔駛上
泳黑一定要

升rank！

屌 唔好再講 升jor15

咁應該係我黑 我成日都會殘

又開大半個月n雙6管都唔係好洗

聖誕sp 點打

我要auto 三回四回都無所謂

新手想入坑應該買隻咩三星ac?

睇1樓

新年凱留未出 必抽揀埋泳凱同萬聖鏡華

超值包買5送1補咗貨

本身要買12張月卡都700蚊 即係用600買到18000石 忍唔住買咗
btw你地會一次過換曬啲序號定慢慢換

啲月卡用成年
如果唔係之前買左小資包5送1,已經有半年月卡既話我都想衝

即係1300蚊就有18000石同2張月卡?
如果係既就抵喎

係
1300蚊總共有18000石(免費)同12張月卡

應該點組隊？
同埋而家衝主線先？洗唔洗抽個聖誕金毛女人？

抵喎
咁就真係要買下

有無大佬分享下pjjc心得每次都鳩打

個ac買返黎？
唔係既話買過個齊限好啲

前百送一場頭睇陣基本吧
藏個兩隊多數都有炸彈人 咪出霞隊撞
撞啱就1次KO唔得咪打兩次

霞隊點先快過炸彈

聽日1600開151lv 15章

聽日有聖千抽啦

開上限開新圖=又要爆石升lv刷裝

幾時出番mana商店既伏袋

上年一個免費十連中左

冇人想知呀屌
100抽內中就滿足

訓啦7頭

新手得3井石係咪繼續strong hold唔抽聖千?

新黑>新年復刻>聖誕復刻>新可

有新年UE,但無泳咲,
之前有巴打提過三井石分別俾新黑,新可同泳咲
但係泳咲7月先復刻,諗緊而家抽左聖千先到時再儲既話儲唔儲得切

要看你開左大師高店未只要聖千大約100+抽就可以合出黎 復刻要齊 保底都唔會太差 因為有心碎同碎片

大師商店未開,新手入坑個零禮拜,有排先開到

抽唔到都唔緊要啦
留係D乜乜大祭到 每井一次可以換1隻
上次唔記得抽邊隻 我都井到底去換隻聖千返黎
本身封面果隻已經中左

新年復刻都係要隻新年優依 日和都唔太大需要
反而聖千係戰隊到都會用到
不過比我排都係新年黑同可優先 之後先聖千

忍唔到抽咗聖誕女帝，得翻8000石前路茫茫
連續3個pool 200抽了再咁搞法棄得

新手留名
乜都未做就一直下載，電話冇咁多位，淨係可以用電腦玩

老實講打戰隊同JJC 都係六星主力 除左新黑必要 新日聖千 高出場 其他都可以用手動同食石撞解決

辛苦儲曬D碎片 先發現升6星要考試
應該有排都未夠打

比你升左咪又係要人LV壓制

公主超值包幫到你

最慘拎左石黎升係咁re
早知慢慢升

100LV左右應該過到

咁易既咩
巴哈見到個post成130lv都係剩1秒

上次44花FES係第一次任換限定 下次唔知仲有冇

你打咩呀

可可蘿

買的...

算易打啦喎

一陣再試試先

有冇咁誇，我lv110左右已經過到，用空花+似似花應該過到

隻空花得4星好似未坦得著

呢個ac認真麻麻
除非有好多石可以喺fes抽齊限

布丁?

咩人權都冇 推主線唔難
但你pvp個啲想翻身要等你刷到上6星有啲機

試過俾人溶
空花好似穩D 等5星再試試

得返8萬石，聖千、新黑、新可

你咁歐,easy啦
係驚都係我哋呢啲非洲人驚啦

唔歐
泳朋同44花都係保底

聖千好似可以人體煉成
利申:已有

要搵無嘅人㩒入去睇先知

樓上個啲好串

點煉

0.35 點抽牙

又可以保底了 巧開心牙

safe啦應該，唔煉得嘅會係咁

今次PASS等公主祭換出黎諗唔諗得過

好似係萬8開始既新限角先唔煉得
復刻同常駐應該無影響,一樣可以人體煉成
不過日服好似仲未有萬8之後既常駐角碎片打

利申:上次萬聖眼球係煉成出黎希望今次大家都可以直接抽中

145碎合成

買過一個啦.....呢個Ac好伏喎 你冇睇版頭咩....

好似入手唔到

六星邊樣最難儲?
唯有儲定先等夠lv一次過開

復刻池有碎抽 大師幣聽日會開聖千同熊

H碎需求最多 VH碎一個月內刷得夠50 寶珠一個月100+

啲人個名寫挖礦
但又唔重置時間又唔買次數到底想點

等你以為佢挖緊 放生佢

咁 我唔抽啦 d石唔夠用

有冇人知道超異域公主連結！Re：Dive公式畫集 VOL.1邊度有得網上訂（除咗Amazon）

唔係好想出信和揾
上一本喺台灣買

+1

有二萬石，咁要抽呢家個池？

好奇一問你買咗幾錢

$50

每個月10塊,你要儲1年幾,到時隻角可能已經無用

因為打唔贏就係打唔贏

等新年黑貓池

新黑係咪要配聖千?

唔一定 有好多組合

咁pass得，得7萬幾石

有冇新年優衣/日和 兩隻都冇抽呢個池好過

新年日和咩評價依家

amazon

兩隻都冇，而且聽講新年日和好勁，所以諗緊抽邊個好

我依加就已經覺得專武聖千個buff係pvp度好重要
好多老師隊都差少少dmg先可以穩定解

新日 聖千2選1點揀好

如果 唔介意買過隻多限 200左右

好難揀 乜都缺要抽

唔夠2井嘅話我建議pass嘅曬兩個復刻嘅

抽可可?

聖千要幾星？
有熊槌得3星冇練 要抽聖千 揀咩碎片 教下路

有兩井 分別留比 新黑 同可可羅
仲要儲多一井比 7月 泳咲
要精打細算

他媽的 全團得我在刷肉 不打了

新可/情姊
聖誕新年雙up池無一井真係好易抽完得個桔

聖熊要用就要5星滿專，承惠400塊碎

聖千嘅話公會戰向就卡rank11/12 + 專武lv1 + 星數不定，想打追夢刀就strong hold 3星先
齋睇pvp嘅話就有幾高拉幾高，但通常都會卡rank同專武lv

exact7ly同你一樣case

活動D SP關係咪唔洗格硬過 VH都係格硬過

聖千打戰隊戰既分別只有
輕鬆AUTO高分刀 / 地獄難度掛樹刀(前20限定)

自膠,禁錯引用

想知新可勁係邊 好似唔多見人提咁

上面先有幾位巴打講完
利申我都唔知

見人話係競技場物攻隊必備SUP

SP關聽講20次以內好過打HARD
不過如果你VH打超過5回就應該難啲

SP沒可能格梗過

所以我會抽

呢兩隻都係前排公會人權啦
多一隻出刀點都輕鬆多啲

熊鎚日服好似幾期冇上 4階成日訓地

二萬石一隻限都未必中到
最好就俾多少少買個齊限ac
睇住po頭推薦嗰啲角色盡執
個ac最好有多兩三萬石遲啲抽fes

[img]
換左呢個，得呢個盡多限角...

amazon 做緊5book免運(好似係) 送香港免稅 平過你係日本當地買
買完送到你屋企門口 諗唔到點解唔amazon買

我得5萬石淨係新黑就算

都夠玩啦 但呢個3服?

俾你地講到我聽日好想抽

夠啦有似似花
前期推下主線儲下石先
遲啲有好多嘢抽

準時16:00

唔理了聽日訓身聖千PVP成日見隊要用佢

3服唔似有咁正既 account

我岩先都係巴哈睇完呢個
我改變左主意
決定抽爆佢
日後既事 日後先算

美食

隻Game都係自己爽

個Ac都唔錯

唔好咁睇唔開 除非你只係想單機養老婆

都係公會戰姐
競技場等開新一輪再join應該無大問題

我仲1516緊

一定係抽爆 老婆遊戲唔抽有咩好玩

咪係 我萬3石都照抽

抽爆，為咗聖千已經忍得好辛苦唔抽聖克 下年可能又出個專武翻身又要抽返嚟

其實諗緊聖千0.35咁低,等5月開新黑同公主祭果陣抽到保底換返黎會唔會抵玩啲

首先係無人知sonet會唔會再出自選限定兌換

唔會 如果你公主祭10抽就出新黑係咪照倒多290抽去換角

好囉聽日抽囉

我應該點組？

岩聽呀
一定要抽爆佢

有見地呀 我都係咁話 唔抽唔知身體好

等睇聽日0.35 爆死

推圖 似似花 聖誕克 泳咲 空花 新年優衣？
問下其他巴打 穩陣 我都係新手

係咪會歪晒另一隻 我出左名抽親都歪

𠵱家復刻仲可以人體煉成
萬八之後嘅復刻池先係真正考驗
可惜有排先到

點解咁講

想比コッコロ吸印仔

凱留抵比人考

Btw佩可邊似係坦

0.35 抽死人

無得用碎合?

唔識日文
佢係咪見到佩可跌落去嗰陣好興奮

我都唔識 但睇落似係

人體鍊出黎果隻係直接3星？
可考慮鍊成

好想臨訓食十管比聽日n2用

碎都要抽 除非抽到一番獎 唔係都要200抽以上先煉到

咁聽日抽緊先諗，今晚早d訓
聽朝another eden都要抽

雙重大爆石我會扔爛部電話

聽日一決勝負！

有冇公會收人？

咩ser？

係日木amz？我好似唔見呢個offer。。。

N2緊果陣係咪都KEEP住每日刷HARD？

唔急就等H2

早知all in啲體落normal
我今日又係日常刷完hard碎先all in normal,諗諗下先發現好似all in normal抵玩啲

我啱啱玩嗰陣有d 角色碎會唔理n雙定活動照刷
唔係嘅話有d少關刷又勁嘅角有排先升到星

今次聖誕活動果陣，我啲體係刷哂HARD先做其他而家N2所以諗緊洗唔洗刷碎
利申H推到13章，刷哂有用果啲碎要成900幾體

動畫出左第2集都無人講 此post已死